01: 晚上12點過後已經超過20位建制派議員回到立會等待明天開會

據知，截止周二午夜，已約有20外建制派議員返回立法會內，包括主席梁君彥、內會主席李慧琼、建制派「班長」廖長江、「副班長」陳克勤，以及民建聯、工聯會大部分議員，而其他建制派議員亦在其後陸續趕至，並各自在大樓內的議員辦事處過夜。

01唔貼Link

612 係冇可能重現到，手足一切小心
人無事先做到世界冠軍

真係好重無力感

班老嘢頂唔頂得住啊

如果5.27失敗 有plan B

呢班人奶共奶共習近平春袋都奶埋

返唔到屋企，一世唔洗返屋企，屋企人死曬響立會拜山

事實係應該今晚/今日下午就開始行動

有咩頂唔住
訓到第二朝咋wo
又唔係要通頂

冇啊聽日唔知佢做乜嘢，比國安法，國歌法只係小事

驚人圍立會
所以直頭過夜直接開會

下次佢地又會早2日架啦，再下次早3日

不如話一早令佢地被消失

Agger
佢立咗都唔撚會唱

第一學校教國歌，我嗰個年代已經有啦
第二最多佢幫我去廁所嘅啫佢來得我可

守得住立會守唔守得住屋企架 呢排咁多爆格

所以有位勇武手足拮鳩何君堯
可惜失敗咗

即係圍來都曬氣

全校噓，拉撚得哂？
弱智藍絲學生同狗仔篤灰都未撚驚

*佢播

主席應該坐埋係位添啦，咁鍾意爭櫈仔

實買埋大床比佢地訓

幾廿歲瞓唔好會唔會有心臟問題

李慧琼應該坐緊主席位

泛民隔1個鐘就禁一禁火警鐘啦, 立法會火燭好大獲啦, 小心為上

駁唔到

習種好大枝棍企喺後面，成班狗排排坐等通宵投贊成票

駛唔駛幫佢地叫外賣
如果係泛民議員想過夜，一早比保安狗落閘趕客喇。
聽日開會前捱夜頂唔順冧左幾件，最後流會就攪笑

賣港就咁撚賣力

請謹記聽日戰略目標

係要最低人手損耗下，俾到外國人知香港人係唔驚國安法

支共幾大決心要通過，要班老野早一日返工

小心心臟病發 班老野

咪又係返office訓覺
你估通宵咩

仲堵路塞鐵包圍立法會都係on9
只會送頭+惹民怨

轉方法 be water!
全港集會+遍地文宣啦

真係要認清事實

好多人唔願意呢 唉

推

依家有額外既資訊
要好好咁諗清楚目的風險同成效

個人認為呢條法廢廢地 唔洗太傷心

兒燈仔癱瘓咗香港就當成功咗
塞路逼人罷工唔一定令我地離5大訴求同罷工更近，相反支持者減少可能只會更遠

呢個鐘數，有無人可以整個火警演習俾佢地運動下

已經有人負皮我
得個衝動有鬼用咩 勇武唔得就轉方法啦
上年勇武咗咁耐

邊個叫你選泛民

開會訓都得啦
唔會有頂唔順呢個問題

其實呢件事可唔可以放上國際，一齊比世界見證為左奶共連訓都唔洗訓

拎到35+咪可以取消條惡法
唔好送頭 大家繼續拉票

入面淫亂派對緊

重開幾個PO叫佢去癱瘓香港, 根本吹唔起風

唔出睇班畜牲淋雨都咪話唔過癮

其實預料之內，總之大家諗清楚做咩點做

唔好去金鐘 成千隻狗等緊
國安法都立喇 話撚知佢國歌咩

咪係 前面大把等住嚟

國安法先係主角

唔好夾硬去
就算頂到聽頂唔過後日
見唔對路就棄野走人

宜家連中老年人都開始有人叫香港獨立
無得停架啦 點叫都唔會叫得停

聲東擊西

黨01講完一句就信，仲要係深夜帶風向

隊緊琼子

咁熟嘅啲內容？咪似足11月啲人講嘅嘢

可信度幾高，佢之前搞咁多野搶內會主席就係為左國歌法，中央今次係一定會立咖啦，佢地唔可以再有差錯。

事實就係之前持續左成個星期既黎明行動，我地既民意支持真係有流失到，連登有post講過。
只不過咁岩果期有中大同理大兩場大戰發生左，啲民意又回流返黎。但我地呢邊係再承受唔起多次理大咁既場面。

去都只係送頭
你唔會阻止到任何野

Cls 做到咁樣 樣唔樣衰啲啊

呢班人渣

共產最想你咁

嗰時仲有人話係鬼

過左成年呢班仆街仲係乜事都冇